[無圖]仲有無人記得mk妹sana仔同佢個朋友banana

有無人知佢地依家去左邊

Sana好淫

嫁左人

Sana生左仔了

佢好似消失咗幾年，佢ig乜相都del哂，我記得佢最後個幾張相係婚紗相

求banana ig

唔係應該多謝先

喔，我知邊個，佢ig好似刪哂相啦

Sana仔已成90後回憶

Pish
Sana好似完全消失左咁

突然諗起佢

咩回憶je 食過啦